全民非強制檢測係香港步新疆化第一步，大家要企硬反對

全民檢測係要做dna庫控制港人大家都知，但今日非強制性係要測試香港人有幾多人贊成同支持比自己dna政府黎換一日安樂

當有一定人數比左dna政府，餘下既人就會被強迫檢驗，以後大家就要活係共匪控制之下.....

希望大家盡力去係網絡反對呢件事，令主流多一分反對聲音

而家入領展商場要DO果部體溫機，簡直就係健康碼體驗版...

希望大家以不合作方式抗拒全民檢測

支那收到嘅sample 愈小
香港新疆化成功嘅機會愈細

幫你推

我又無入去，但覺得好撚煩，要測體溫，好似d cyperpunk電影要黎捉反對人士咁

要坐監都唔撚驗

藍絲....

坐監都會好易去拎到你dna

黃營都未搞掂啦，咪諗藍營

對

見到麥記都有 行近d都唔想

大家要反對

如果搞到強制抽dna, 我諗應該已經新疆化左
到時大部分人都走左
抽左dna入哂電腦，有咩幹部身體有事要換器官就搵你，其實好撚大獲

係死左，唔係走左

而家玩鼻咽子，唔比你吐口水，想裝人地D口水去避都無得避

反對

［化驗賣港］唔係全民檢測，係一場利益輸送，破壞醫療專職行業，兼可以收集你DNA嘅大型計劃

其實最反智係無病無痛做咩要去驗

一個字 好驚

好撚on9咁多陰謀撚

岩呀，新殭無集中營，病毒係大自然產生，同中共無關